# vue-vabao

## Проект создан исключительно в целях изучения Vue.js и не посягает на авторские права, если вы считаете, что были украдены ваши авторские права сообщите об этом на почту

### [Figma maket](https://www.figma.com/file/Ep01n7vPiyQymyCBXiC8xn/%D0%9C%D0%B0%D0%BA%D0%B5%D1%82-Copy?node-id=7%3A12254)

#### [Test page](https://den37.site/)
